聽日到元朗遊行嘅朋友 切勿入村

係市中心食野 捉小精靈就算
唔好受挑釁打人 唔好比對面d鬼帶入村

屌 錯topic 勿回